Stand Cajon 定 Meinl

小弟初學Cajon 想買個返屋企練
Budget $3000 到
諗緊Stand Cajon 550定 Meinl Artisan Edition好
有冇玩開有推介